「今晚條長紅唔好同我爭！！」（坪洲連儂牆）

我出一萬六千八！！！！

我無野講

恒大T.朗係野講